export default {
  pages: {
    "/index.html": {
      title: "Home page",
    },
    "/about/index.html": {
      title: "About",
    },
    "/servicos/estrategia-comunicacao-marketing.html": {
      title: "Estrat\u00e9gias de Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing",
    },
  },
  extra: {
    title:
      "D3 ASSESSORIA  DE COMUNICAÇÃO – Comunicando Valores, Construindo Negócios",
    menu: [
      {
        label: "Quem somos",
        url: "#quem-somos",
      },
      {
        label: "Serviços",
        url: "#servicos",
      },
      {
        label: "Parceiros",
        url: "#parceiros",
      },
      {
        label: "Entre em contato",
        footer: false,
        url: "#entre-em-contato",
      },
    ],
    servicos: [
      {
        id: "estrategia-comunicacao-e-marketing",
        titulo: "Estrat\u00e9gias de Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing",
        texto:
          "Aqui escrevemos um texto breve sobre Estratégia e comunicação de marketing.",
        url: "/servicos/estrategia-comunicacao-marketing",
        bgImage: "/imagens/servicos/estrategia-comunicacao-marketing.png",
        atuacoes: [
          {
            titulo: "Assessoria de Imprensa",
            bgImage: "/imagens/servicos/estrategia-comunicacao-marketing.png",
            url: "/servicos/estrategia-comunicacao-marketing/assessoria-de-imprensa",
            texto: "Maximizando a visibilidade e o alcance na m\u00eddia.",
            details: [
              {
                text: "bloco um",
              },
              {
                images: [],
              },
            ],
          },
          {
            titulo: "Gest\u00e3o de M\u00eddias Sociais",
            texto:
              "Gerenciamento din\u00e2mico e criativo de presen\u00e7a nas redes sociais.",
          },
          {
            titulo: "Desenvolvimento de Identidade Visual",
            texto:
              "Cria\u00e7\u00e3o de identidades visuais que ressoam e marcam presen\u00e7a.",
          },
          {
            titulo: "Cria\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento de Sites",
            texto:
              "Constru\u00e7\u00e3o de sites funcionais e atraentes para fortalecer a presen\u00e7a online.",
          },
          {
            titulo: "Configura\u00e7\u00e3o e Gerenciamento de Campanhas",
            texto:
              "Estrat\u00e9gias eficazes de publicidade online incluindo Google Ads e Facebook Ads.",
          },
        ],
      },
      {
        titulo: "Produ\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado e M\u00eddia",
        url: "/servicos/producao-conteudo-midia.html",
        bgImage: "/imagens/servicos/producao-conteudo-midia.png",
        atuacoes: [
          {
            titulo: "Produ\u00e7\u00e3o Audiovisual",
            texto:
              "Cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado audiovisual impactante incluindo v\u00eddeos e filmes corporativos.",
          },
          {
            titulo: "Fotos Corporativas de Impacto",
            texto:
              "Servi\u00e7o fotogr\u00e1fico especializado para capturar a ess\u00eancia da marca e da equipe.",
          },
        ],
      },
      {
        titulo: "An\u00e1lise e Intelig\u00eancia de Mercado",
        url: "/servicos/analise-inteligencia-mercado.html",
        bgImage: "/imagens/servicos/analise-inteligencia-mercado.png",
        atuacoes: [
          {
            titulo: "Monitoramento e An\u00e1lise de M\u00eddia",
            texto:
              "Observa\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise cont\u00ednua da representa\u00e7\u00e3o da marca na m\u00eddia.",
          },
          {
            titulo: "Estudo de Mercado",
            texto:
              "Pesquisa e an\u00e1lise para identificar oportunidades e amea\u00e7as no mercado.",
          },
          {
            titulo: "Estudo de Persona",
            texto:
              "Desenvolvimento de perfis detalhados do p\u00fablico-alvo para comunica\u00e7\u00e3o mais eficaz.",
          },
        ],
      },
      {
        titulo: "Treinamento e Desenvolvimento",
        url: "/servicos/treinamento-e-desenvolvimento.html",
        bgImage: "/imagens/servicos/treinamento-e-desenvolvimento.png",
        atuacoes: [
          {
            titulo: "Media Training",
            texto:
              "Prepara\u00e7\u00e3o e treinamento para intera\u00e7\u00f5es eficazes com a m\u00eddia.",
          },
          {
            titulo:
              "Treinamento de Figuras P\u00fablicas para Relacionamento com a Imprensa",
            texto:
              "Especializa\u00e7\u00e3o em capacitar indiv\u00edduos para lidar com a imprensa.",
          },
          {
            titulo: "Treinamento de Prospec\u00e7\u00e3o",
            texto:
              "Aprimoramento de estrat\u00e9gias para atra\u00e7\u00e3o de clientes.",
          },
          {
            titulo: "Treinamento de Vendas",
            texto:
              "Desenvolvimento de habilidades de venda transformando equipes em especialistas em vendas.",
          },
        ],
      },
    ],
    depoimentos: [
      {
        titulo: "Transformação de Marca",
        texto:
          "A D3 Assessoria foi fundamental na reformulação da nossa marca. A equipe entendeu nossa essência e nos ajudou a comunicar nossa história de forma genuína. Estamos extremamente satisfeitos com os resultados e a visibilidade que ganhamos no mercado.",
      },
      {
        titulo: "Excelência em Mídias Sociais",
        texto:
          "Nossa presença nas redes sociais era quase nula antes de trabalharmos com a D3. Eles não apenas revitalizaram nossos perfis, mas também criaram estratégias de conteúdo que aumentaram nosso engajamento e base de seguidores de maneira impressionante.",
      },
      {
        titulo: "Parceria e Compromisso",
        texto:
          "O que mais aprecio na D3 Assessoria é seu comprometimento em entender nosso negócio a fundo. Eles não oferecem soluções genéricas, mas estratégias personalizadas que se alinham perfeitamente aos nossos objetivos e valores.",
      },
    ],
    equipe: [
      {
        imagem: "./fotos/FOTOS-PROFISSIONAIS-IIII-canva.png",
        nome: "Deise Antunes",
        cargo: "Cargo",
      },
      {
        imagem: "./fotos/aline-tonolli-peca-canva.png",
        nome: "Aline Tonioli",
        cargo: "Cargo",
      },
      {
        imagem: "./fotos/estephany-peca-canva.png",
        nome: "Estéfani",
        cargo: "Cargo",
      },
      {
        imagem:
          // "https://themeadapt.com/tf/gerow/assets/img/team/h2_team_img04.jpg",
          "./fotos/FOTOS-PROFISSIONAIS-IIII-canva.png",
        nome: "Marcelleza",
        cargo: "Cargo",
      },
    ],
    site_year: new Date().getFullYear(),
  },
};
